遠距食用油+工業防滑鞋衝盾陣有無得諗？

先射幾支油入狗屎忽，前線三角鐵馬中路撞，側翼進攻敵人

啲記者仆街 你地都仆街